主線任務

6點遮打呀各位！
不見不散

光復香港
時代革命

唔好遲到！

推

push!!

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕